暑假幾時先完呀屌你老母

每一日一街都係小朋友
上親邊架車/去親邊度食野都一定有小朋友叫喊聲
原因不外乎扭計要玩具同開心會尖叫
佢仆街老豆老母又唔撚理
仲有果堆爺爺嫲嫲
只會覺得小朋友活潑 小朋友就係咁
識生唔識教
有時真係好想一野大大拍落佢老母個臭閪度大叫識扑野又唔識教仔

而家天氣熱
有啲小朋友誇張到除鞋
拿起條裙抖涼 成條底褲露撚晒出黎
仆街 被逼睇cp

好撚煩呀屌你老母
屌又屌過 可以行開都盡量避
好撚想暑假快撚啲完

拿起條裙抖涼 成條底褲露撚晒出黎
仆街 被逼睇cp
真！

但我法國暑假都多左好多短褲背心

唔撚想睇呀

被逼睇CP

正常

唔想完
好享受頹廢生活

想完
暑假仲忙過返學

雙失廢青夠頹廢

以前返學都係咁

CP係咩

Child porn

求你唔好完 而家搭車返工好鬆動

返工鬆動 放工逼到2046

唔好完, 返工放工都爽歪歪

唔好完啊
唔想同學生爭巴士

出黎做野既人點會想暑假完.